圍魏救趙行動正式開始!!!!!

要救下機場既手足

pish

721

where

全部路都斷哂，點救？

入機場嘅警力最大機會出自邊個警區
另外中環金鐘係落客位 準備接客

推

中環購物

on9,
e家佢有埋公安，
佢大把人手一次過應付幾條戰線。

東涌?
迫佢地機場抽人過去

Go in via sunny bay

on9 做點都好過唔做

重講721
811 山埃 每一件事都係核彈

邊有用 7 區果日屯門玩晒火都冇人理
係咪捉天水圍